本港據報今日（11/12）新增逾80宗確診！

今日咁早出

冇事了，繼續做冬過性誕staycation

無事了
回落

期待開心聖誕

早左一個鐘放風既

冇事啦大家

屌我唔想返工呀

可以跳老舞了

無事啦

回落晒啦 恐懼撚收皮

跌左

冇事了 準備恥笑恐懼撚

回落了

冇事lu，開返全日堂食迎聖誕

晚市可以堂食

咁少,點繼續WFH

準備開gym

wow 可防可控可以去玩啦